Ben je klaar om te spelen?"
Ik moest in enige verwarring antwoorden: "Ik geloof niet dat ik dat ben, mevrouw."
"Nog geen kaarten?"
ze eiste, met een zoekende blik.
"Ja mevrouw; Ik zou dat kunnen doen, als ik gewenst was. "
